點解牛爾五十幾歲個樣仲咁YOUNG

我同佢差唔多大但佢正咁多

五官好唔協調 唔識形容

被台灣醫生藥劑師屌到上天 年年都被台灣政府罰錢 唔好再買佢啲product